<!-- TITLE: Μενού συσκευής -->
<!-- SUBTITLE: Οι μεμονωμένες πληροφορίες της συσκευής μπορούν να προβληθούν εδώ -->

# "Εντός" μιας συσκευή
Ενώ βρίσκεστε στη Λίστα Συσκευών, επιλέξτε τη συσκευή που επιθυμείτε

<img src="/uploads/device-menu-el/din-lights-device.jpg" alt="Επιλογή συσκευής" width="900px"/>{.align-center}

Κάντε κλικ στο κουμπί "ΠΕΡΙΣΣΟΤΕΡΑ" κάτω από τη συσκευή που θέλετε

<img src="/uploads/device-menu-el/morebutton-about-the-device.jpg" alt="Επιλέξτε την επιλογή περισσότερα" width="900px"/>{.align-center}

Όλες οι πληροφορίες της συσκευής μπορούν να προβληθούν εδώ

<img src="/uploads/device-menu-el/moredetails-device.jpg" alt="Περισσότερα για την συσκευή" width="900px"/>{.align-center}

Κάντε κλικ στο κουμπί Ισχύς/  Ενέργεια / Κόστος για να δείτε το αντίστοιχο γράφημα κατανάλωσης

<img src="/uploads/device-menu-el/energy-power-cost-button.jpg" alt="Μηνιάτικο κόστος συσκευής" width="900px"/>{.align-center}

Κάντε κλικ στο κουμπί "Σήμερα" / "Αυτή η εβδομάδα" / "Αυτό το μήνα" / "Αυτή τη χρονιά" για να δείτε το γράφημα της αντίστοιχης χρονικής περιόδου

<img src="/uploads/device-menu-el/click-next-week-choice.jpg" alt="Εβδομαδιαία ισχύς συσκευής " width="900px"/>{.align-center}

## Μετονομάστε μια συσκευή
1. Επιλέξτε το κατάλληλο κουμπί<img src="/uploads/device-inside/rename-button.jpg" alt="Κουμπί για την μετονομασία" class="inline"/>
2. Καταχωρίστε το όνομα που θέλετε για τη συσκευή
3. Κάντε κλικ στο κουμπί "τικ"

<img src="/uploads/device-menu-el/rename-device.jpg" alt="Μετονομασία συσκευής " width="900px"/>{.align-center}

## Αλλαγή εικονιδίου της συσκευής
1. Επιλέξτε το κατάλληλο κουμπί <img src="/uploads/device-inside/rename-button.jpg" alt="Μετονομασία Συσκευής" class="inline"/>
2. Επιλέξτε το εικονίδιο που θέλετε για τη συσκευή
3. Κάντε κλικ στο κουμπί "τικ"

<img src="/uploads/device-menu-el/icon-device.jpg " alt="Αλλαγή εικονιδίου συσκευής " width="900px"/>{.align-center}

## Διαγραφή συσκευής
1. Επιλέξτε το κατάλληλο κουμπί <img src="/uploads/device-inside/delete-device.jpg" alt="Διαγραφή συσκευής" class="inline"/>
2. Κάντε κλικ στο κουμπί "OΚ" για επιβεβαίωση

## Μοιραστείτε μια συσκευή
1. Κάντε κλικ στην επιλογή "Κοινή χρήση"

<img src="/uploads/device-menu-el/sharing-device.jpg " alt="Μοιραστείτε μια συσκευή " width="900px"/>{.align-center}

2. Εισαγάγετε το ηλεκτρονικό ταχυδρομείο του χρήστη, με τον οποίο θέλετε να μοιραστείτε τη συσκευή σας
3. Δώστε στον άλλο χρήστη τα δικαιώματα που επιθυμείτε για την συσκευή σας
4. Κάντε κλικ στο κουμπί "Ενημέρωση κοινής χρήσης"

<img src="/uploads/device-menu-el/update-sharing-button.jpg" alt="Μοιραστείτε μια συσκευή 2 " width="900px"/>{.align-center}

## Ρυθμίσεις συσκευής
1. Κάντε κλικ στην επιλογή "Ρυθμίσεις"

<img src="/uploads/device-menu-el/settings.jpg" alt="Ρυθμίσεις συσκευής " width="900px"/>{.align-center}

### Αποφύγετε την απενεργοποίηση / ενεργοποίηση μιας συσκευής (κλείδωμα με κωδικό PIN)
1. Πληκτρολογήστε τον κωδικό PIN που θέλετε στο πεδίο κειμένου που παρέχεται

## Αναβαθμίστε τη συσκευή σας με το πιο πρόσφατο υλικολογισμικό
1. Κάντε κλικ στην επιλογή "Πληροφορίες"

<img src="/uploads/device-menu-el/information-device.jpg " alt="Πληροφορίες συσκευής " width="900px"/>{.align-center}

2. Κάντε κλικ στο κουμπί "Αναβάθμιση"

<img src="/uploads/device-menu-el/upgrade-device.jpg " alt="Αναβάθμιση συσκευής " width="900px"/>{.align-center}

3. Εάν λάβετε ένα μήνυμα ότι η αναβάθμιση δεν ήταν επιτυχής, κάντε ξανά κλικ στο κουμπί "Αναβάθμιση" μέχρι να λάβετε επιβεβαίωση ότι η συσκευή έχει αναβαθμιστεί

## Επαναφορά της συσκευής σας με το προηγούμενο υλικολογισμικό
1. Κάντε κλικ στην επιλογή "Πληροφορίες"

<img src="/uploads/device-menu-el/information-device.jpg " alt="Πληροφορίες συσκευής " width="900px"/>{.align-center}

2. Κάντε κλικ στο πλήκτρο "Επαναφορά"

<img src="/uploads/device-menu-el/fallback.jpg" alt="Επαναφορά υλικολογισμικού συσκευής " width="900px"/>{.align-center}















